呢個政府仲值得信任咩?

我知會有人話我分化勇武同和理非
但我真係好想好想同和理非講
行又行過，坐又坐過
幾多口號幾多訴求大聲講出黎個政府都可以唔聽唔改
我地仲可以信呢個政府咩?
人地分分鐘當我地馬嬲戲咁睇咋
香港人醒下啦
唔係民選政府
講咩都冇用
雙普選都好似係求佢比我地咁
但最尾個政府咪又係不聞不問